想聽下大家有啲咩夢想

我好鍾意飲茶，每次飲茶我都可以食好多點心，要斟幾次茶先夠我飲我夢想就係每日都飲茶，朝朝早一自然醒，就行落樓下拎位飲茶，茶樓入面唔會有唔衞生嘅廢老，唔會有啲藍屍睇著茶樓播緊cctvb然後鬧年青人係死廢青，電視可能會播緊啲本土劇，會係由後生仔主導嘅電影或者劇集，待應可以係啲有鄉音嘅姐姐，但佢哋都係同後生仔同聲同氣飲完茶就翻屋企同另一半一齊睇下書練下琴，學下新嘢，到咁上下就去後花園睇下啲蕃茄種成點，然後磨到下晝就陪兩老去食下午茶，再磨下磨下就夜晚，沖完涼hea一陣咁就一日
但我諗係香港應該冇可能會做到

比我幸福既人都要仆街死

填詞夕爺是我偶像

太空人

睇到支爆既一日，所有紅屍藍屍粉紅屍全部跳樓死

搵到女朋友 之後結婚

我都想學下填詞好想寫啲好歌比人聽完覺得係有意思

遇到外星人會點

自己試下啊

畫到自己想畫嘅畫，表達到自己想表達嘅意思

夾Band
做一個成功嘅電結他手
之後再玩埋其他樂器
幫其他歌手填詞作曲
擁有一間自己嘅Studio
幫其他歌手錄歌

比我朝朝早一自然醒應該已經係直接落你呢ＰＡＲＴ：然後下晝就陪兩老去食下午茶

就係成世人可以輕輕鬆鬆，無憂無慮

細個好似有好多夢想而家唔知夢想係咩

感到開心

食早餐 同朋友食早餐 同女仔食早餐

變革光復香港

結婚生仔 有自己嘅家

我既夢想就係唔洗半夜諗自己夢想係咩

朝早起身食個all day breakfast ，之後帶隻狗仔行街，微風吹拂斑駁樹影，隔離有人跑步踩單車，公園有人睇書有一家大細親子活動，坐係草地湖邊摸住狗仔頭，挨住樹望住呢一切嘅發生

周街種士多啤梨
出門口全部都係士多啤梨

出年退休

我希望世界和平 爸爸媽媽長命百歲
仲有搵到一個我鍾意佢 佢都鍾意我嘅女仔

唔駛煩衣食住行壓力。
娶個適合（愛）自己的人。
搵錢能力提升，準時收工作時間。
生個健康可愛的孩子。
每天收工有時間精力陪家人/上興趣班。
父母（岳父岳母）/身邊的人健康平安。
自己週末可以約到三五G己遊戲喝酒。
假期可以和家人一起旅行。

呢啲，大概是我最確實想要夢想
可惜達不到